嚟緊要同女朋友long d

佢去LA讀書
15個鐘時差
先拍拖幾個月就要走
點解個天要咁樣考驗我哋

浮雲哥, 學肥絲會學到俾人全面封鎖gar

啱啱諗緊點解唔見咗#2

Same 15個鐘，但都係要加油，努力維繫

你唔係俾人拉咗咩

我唔要啊😭😭😭😭

身邊有兩個fd long d，結果最後都綠帽橙汁

一個半年，一個一年

Sad

巴打祝你好運啦，可能係我啲fd唔好彩

佢啊媽話如果佢個女返到嚟，我哋仲未分手就俾我哋結婚

我家姐個ex又係去讀書
要long d ，點知比帽我家姐
巴打自己小心d

咁祝福定巴打你先啦，要對對方有信心

點解咁多帽

一定比美國仔屌

女人自己一個好寂寞，仲有就算比美國仔屌去外國留學有日本仔韓國仔 ，韓國仔同埋日本仔打扮得好撚型，最鍾意屌港女（屌完就算

出面花花世界
貪玩
唔識管理自己，唔自律

佢細佬妹都去，一齊住姑媽屋企
應該冇問題啩

睇你識咩人姐 條女主動同靚就帽硬 去讀cc定UCLA?

MOLAMOLA

同女long d 四年
聽日飛
岩岩喊完

巴打
我呢幾晚都瞓唔着

佢仲要啱啱突然冷淡
我真係喊死
好驚冇咗佢
今晚唔瞓

依家先捱咗4個月 仲有三年幾 返黎抖個半月
個天俾返佢我又收返
我真係喊死

得幾個月感情基礎...
巴打真係好知為之

我好驚佢返到嚟成個人變晒

我好驚冇咗佢
難得我終於係返佢身邊
一次又一次
仲有好多次

你同佢細佬妹熟唔熟

都熟嘅，上過屋企幾次，同佢哋打吓啤牌打吓波咁囉

唉屌啱啱我好似做錯咗d咩咁 佢嬲嬲地
我唔想咁樣飛啊dllm

氹返佢啦😘

咁你放心唔洗結都得

一定綠，利申試過
綠既原因係唔想冇左你而你又唔係身邊

仆街喇呢鋪
好驚

分就分硬ga啦，睇幾耐啫

我拍左三年 ex去exchange個半月
去左一個月就同我講分手

叫你細佬妹睇撚住佢

散硬 分手啦 用呢半年時間調整好心態啦
等到最後一場空
一句 感覺變左 就收你皮 無仇報

變撚硬，及早搵plan b, 利申過來人

經歷咗2次longd都failed 同自己講唔會再longd 但今次呢嗰係我最愛 結果又係離唔開longd嘅命運 好辛苦 唔知點好 好掛住佢

比啲正能量你
Long D 已經2年幾三年
仲好恩愛

無架啦 longd實玩完
時間問題 除非你好有錢成日可以去搵佢

預左冇 good luck

打定輸數都得
Long d過 唔關帽事
次次一嗌交因為地理條件不足 每次好難受
而且雙方都好辛苦
每日都要猜猜度度
想要人係身邊嘅時候 永遠都係自己一個
久而久之大家都攰 唔想繼續

經歷過兩次之後，我不再相信longd可以長久，琴晚送屋企人機，見到有對情侶喊哂口咁，令我諗起自己幾年前嘅畫面翻哂黎